🇨🇳三子坐監 抵撚死🇨🇳

尋釁滋事丫嗱

梁美芬 死全家！

曲線引人屌老鼠

咪玩啦⋯⋯
仲玩膠

2018再見啦

收皮啦死老鼠

抵你生日自己一個過

,

三子搞搞震又無效益 成個跳樑小丑咁

廿幾歲仔捭人判入去 抵撚死啦

阻人搵食 而家要被開發後庭啦

支持佢果班又係啲無腦，無所事事兼on 9既死港燦